李小龍 泰臣 五月天 曹星如 甄子丹 世界情色王 點排??

由最好打開始排

樓主25

笠 > 曹君如> 是旦

世界情色王>>>>>>>>>>>>>>>all

世界色情王 above all

木鹿大王>>>>>>>>>>all

世清第一
君如第二
小龍第三

yoyo ---> 樓主

推

泰臣>李小龍>何淦途>美偉達>曹星如>丹爺>>世清

不如問頭五件加埋可唔可以抗衡到世清

世清打到佢地賴屎水

米能提屎水

肉狗25

好撚25喎樓主